# ProgramacionAplicadaALaGeomatica

Archivos de la materia: Programación Aplicada a la Ingeniería Civil.

M.I. Jesús Ulises Acosta
División de Ingenierías Civil y Geomática
Facultad de Ingeniería, UNAM